Bitcoin / Crypto 集中討論區 (158)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

全倉妖幣

Btc 又試底

BnB free fall

又幣災啦

cake條食屎狗又食屎

唔覺唔覺蛋又上返60

stable coin 你可以拎去swap 其他野嘛

唔知1001 sor9ry

覺呀
51蚊入
因為鎖住曬d錢
一早想入

成手cake-bnb已經麻木左

頂頭先btc原來係特價時段

btc上行盤整通道已初步構成

升災

又Alice 又鵝蛋 又cake 又雞爸 就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

0.9入左

3蚊點得出黎

EOS快d仆街死啦

0.8x4-0.02x10

Pin this please

每天絲 睇幾多

少左人玩，正常GG前一日就上到$100

chz走勢預測

屌你講完我先知佢係絲

佢到底癲完未

有棍絲

好快你會後悔而家無買chz

想知做乜有幾隻火箭左
隻XVS終於番家鄉

留意到ching既字跡越黎越灑脫

你唔好害人啦

咁鳩無可能係絲

呀剛個底由0.12升到0.14

253高J咗一入又bjoy

輕鬆 等佢上到0.3先再出黎gel頭

你係咪低位放左 唔放就好 一定返家鄉

crypto is scam

邊有絲會咁癲
成手shit coin

盤整黎 定D

想問玩槓桿代幣有冇咩風險 ?
又唔會比人清倉 咁我一直坐貨都得？求解答

輕鬆
.15 之後會drop to 0

btc合約教教徒

師兄你咁堅，幫幫手畫埋chr個走勢

我淨係想安份喺馬仔日日收息都唔得

Bnb 255-250妹撚咗成晚

我0.48入返0.6走左
呢家搵位再入

唔好信

好大風險 隻幣如果跌好多 就算之後再上返你買入既原位 你本金都會無左好多

啲圖好振奮士氣
但真係好似扶乩咁

會扣保證金？

有冇ching用緊aax？見佢註冊要拎住張身分證影相

aax 唔知點解
覺得佢個feel仲支那過binance

我知，只係想蝕錢嘅時候都有得笑吓

冇啦
6個幾走左冇返過轉頭
只係每次見到馬仔都會諗起垃圾SAM
啲有錢佬大撚曬
我就算扑中幾次幾倍、3次10倍
身家都接近冇變
繼續玩scam博又會輸返
佢地就贏硬咁玩

好似你本金跌左50% 想打返和就要升返100%咁樣 槓桿代幣2蚊跌到1蚊 再升返上2蚊你本金就無左一半

見佢好似有好多優惠又係香港公司咪諗住整返個ac

明白曬多謝CHING

咁明顯假升都入

打錯唔係無左一半 係無左25%本金

Bnb 255-250妹撚咗成晚幾日

係咁架？

weekend上

大佬企正係條trend line上面
下個move，一係升幾千，一係跌幾千

十二碼，一係入，一係唔入

屌我講咗成日 假升無人理
陣間落到240你唔好penis sell就得

呢個世界 一係就男 一係就女

唔好咁肯定呀
啲性別膠可以話有6、7種架

我意思係準備有大動作，冇得妹

唉 唔講呢啲
陣間又話歧視又乜又物

安心大教訓

CHZ短期預測

部署少少狗幣

汪子華 早啲訓啦 仲畫圖

Gun

Link

唔想錯過深夜升JOY

頂住

CHZ要爆了

BNB 假升啲成交量細撚到
值係升幅好大

牙汪會唔會考慮用翻原本個名

支持 或者括號

Leveraged Token冇保證金，會被rebalance懲罰

爆落？ 爆炸？

0.59賣晒
等跌再入

電腦大爆炸

2分鐘都唔使就大升

BnB 專搞合約

汪子嘩 (幣po吉祥身物)

0.586 又爆

腦爆炸

唔怪得升啦

其實你係咪24小時睇住個市
我次次入嚟你都係畫緊圖

手賤禁多左張

非

繪圖大師 一日量產十幾張

損耗
槓桿型產品一定要單邊巿先有用
好似臭閪咁橫或陰落 你啲本金就凍過水

今日無啦啦出bnb staking
幣安大量收bnb
睇嚟真係會咁做

講完就升

255.2 set put

蛋糕hold到壞曬食死人

Panceke係咪又出事

辣殺

咩事??

BSC係咪死死地

第二次rug pull

好似係BSC死死地 唔見晒D LP

其實我有0.0000x leveraged token
賣唔走 連 BNB 都轉唔到可以點搞

玩得多農場
而家啲錢放wallet一日都覺得賺少咗

source?

成個bsc死死地咁，wallet都連唔到

自己上一上pcs 咪知

每天做運動=有棍絲
ANGEL=有鬚絲

luna 呢
btw 邊到睇架

cz gel完bsc都死埋

咁大鑊 我岩岩check 左自己個d 仲係到

有喎

男的也好，不會懷孕

COM仔有bridge但係BSC冇人理佢

死嗅雞仲未上$1.5真係唔吊唔髮化

成個project得tech友冇人做PR
見com冇咩起息割哂了

我真絲

anchor ust 30% APY 會唔會太痴線

左手面果張幾鳩

一年喎

一年真係幣災左十9幾次

一日都幾次

我指大型果種，btc 一野插2/3萬

陰跌慘過大跌

有冇人玩theta guardian node stake

stable stake 嚟講應該係最高？

成日冇睇個市，LINK又係趁BTC妹先嚟升

Ada妹成日

今無巴打知點check 張lp 值幾多錢?
stake 緊但個網唔識show

早10分鐘有得賣

Layer 3 Launch details:
Starting price at $10

Major changes:
1) Goose house reward increased to 8busd/block from 2busd/block.
2) Increase the deposit fee injected to Goose House from 20% to 70%. Removed Buyback of GGX and GG(X-1) from deposit fee.
3) Incubator will now have a maximum cap per wallet of 250eggs (AFTER BURNING).
4) Removed Capped GG(X-1) incubator.
5) Reduced Uncapped GG(X-1) incubator from 3x to 2x.
6) Increase GGX -> GGX pool multiplier from 5x to 8x.
7) Removed Auto, BIFI and XVS Goose Farm.
8) Goose House injection from deposit fee will start after 10 minutes of launch.

Launch flow:
- GG3 Token Contract address will be announced roughly 1 hour before launch
- Layer 3 website will be able to access roughly 1 hour before launch. You will be able to pre-approve the farms but not staking. *If you try to stake before the block specified, you will lose your gas.
- At 10 minutes before launch (5:50 p.m. UTC), we will provide liquidity. There will be a 2 minute countdown.
- The farm will be able to stake and start generating GGX at a specified block number (very close to 6:00pm). A countdown timer can be accessed on BSCscan shown on the website.

WARNING TO BEGINNERS
🚨Do not invest more than you are willing to lose.
🚨Highly volatile pricing at launch.

音樂椅係farm都未開就玩完

乜咁架起人底

玩crypto 第一件事： 保持懷疑

幣post 無女是常識

DYOR

我係屍

平成絲

沈大屍？

START rip

無特色 無人買 真係定律嚟

係咪跌完啦 想加貨

BTC 大棍上

Chz係我有生之年有冇一蚊

FOMO EGG黨大成功
雖然我係喺$54合左LP

Tg入面嗰啲土耳其佬真係好撚煩

雙底呀黃子華

大佬突然瞓醒唔好失禁

無睇

LINK

大佬升，我堆妖幣跌

Why it go down? When pump? This will go to 0.2 tmr. Should I sell or buy?

得65蚊都成功

少D絲姐 唔係無 我係絲打嚟
emo 都有講過自己係絲嚟呀

when moon? when lambo?
Exchange listing when?

超大棍上

呢個獨家chz ver why 19/3? when Man City? When Real Madrid? I like Chelsea you should get Chelsea 跟住仲有一大堆土耳其文

我都係

禾刀糸Cda

btc假升

無限咁多個球會
逐個問

跟住啲巴西佬會同佢分析巴西局勢叫佢簽邊隊

冇咗剷巴唔識睇個市

咁過癮

egg$67

67啦
唔合LP 已賺50%

bnb $260啦

1.1大手入

大佬扯到恆哂

美股一齊轉燈

啲妖幣咩事 無睇市兩粒鐘就衝上moon

蛋糕你垃撚圾我屌你老母同我drop to zero

大佬回調完，直上6萬8

Layer 3 Launch details:
Starting price at $10

Major changes:
1) Goose house reward increased to 8busd/block from 2busd/block.
2) Increase the deposit fee injected to Goose House from 20% to 70%. Removed Buyback of GGX and GG(X-1) from deposit fee.
3) Incubator will now have a maximum cap per wallet of 250eggs (AFTER BURNING).
4) Removed Capped GG(X-1) incubator.
5) Reduced Uncapped GG(X-1) incubator from 3x to 2x.
6) Increase GGX -> GGX pool multiplier from 5x to 8x.
7) Removed Auto, BIFI and XVS Goose Farm.
8) Goose House injection from deposit fee will start after 10 minutes of launch.

Launch flow:
- GG3 Token Contract address will be announced roughly 1 hour before launch
- Layer 3 website will be able to access roughly 1 hour before launch. You will be able to pre-approve the farms but not staking. *If you try to stake before the block specified, you will lose your gas.
- At 10 minutes before launch (5:50 p.m. UTC), we will provide liquidity. There will be a 2 minute countdown starting roughly at 5:48p.m.
- The farm will be able to stake and start generating GGX at a specified block number (very close to 6:00pm). A countdown timer can be accessed on BSCscan shown on the website.

WARNING TO BEGINNERS
🚨Do not invest more than you are willing to lose.
🚨Highly volatile pricing at launch.
🚨Use max price setting during launch.

第五次連登指數調查

唔覺唔覺auto又上翻4千4
有冇止蝕派

我都係合左LP受害者
無啦啦輸幾%

好彩冇penis sell

第五次連登指數調查 (上次結果係下面)

---------------------------------------------------------------------

第四次連登指數結果 (9-3-2021)：

連登指數：65.24
一星期後bitcoin價格預測：57404 (結果：56300)
一星期後eth價格預測：2224 (結果：1770)
一星期後bnb價格預測：329 (結果：255)

睇好：未來一星期最睇好邊隻coin？
BTC（23）
ETH（11）
EGG（9）

睇淡：未來一星期最睇淡邊隻coin？
AUTO（15）
ALT（10）
AVAX（8）

Q : 在剛剛兩週的熊市，你有虧損嗎？ (之前賺取的利潤也計算在內）
有 44.1%
熊市仍然賺錢 30.8%
沒有 25%

Q : (承上題) 你虧損了多少 %？ （若沒有虧損請回答下一題)
平均值：23.16%

Q：若沒有虧損，這個熊市你賺了多少%？
平均值：79.39% (WTF? )

Q：總結2021年頭至今，你能跑嬴BTC嗎？ (BTC約75%升幅)
輸左俾BTC 41.9%
跑得嬴 41.1%
平手 16.9%

Q : 知唔知咩係 NFT ?
有聽過，只是普通了解 61%
不知道 22.7%
深入了解，明白NFT市場動向 9.5%
我就是NFT！ 6.6%

Q : 你有NFT嗎？
沒有 77.9%
有，少量 17.6%
有，大量 4.4%

Q : 你知道這是甚麼作品嗎？

不知道 79.4%
知道 20.5%

Q：最後一題：有沒有熊市心得想分享？ (可漏空)

cls熊市平均賺79% ?

BTC係咪要沖60000

一二月開始玩bsc 應該都重賺緊

又可摸耳畀條路Altcoins行下

若沒有虧損
個個都用頂位出貨計咋嘛

應該要問埋熊市蝕咗幾多%

咁就計得到大家由高位計損失咗幾多profit 同埋倒蝕咗幾多，完美地喺傷口灑鹽

so far帳面都仲係正數
已經輸到負數既一係合約一係全倉妖幣

有少少閒錢 有咩好買近排

我合約未贏過已戒

如果而家只係高位回調5-10% 都可以輸到負數，真係要認真考慮下自己係咪適合玩幣

係
我係想問由btc熊市前既最高位計
都可以賺既因為個排都有coin係升得好勁
但平均79％應該係誤會左個問題

下次應該寫番
由btc熊市前既最高profit計

拎去新妖場玩音樂椅

邊有熊過啊

soup 呢排幾高息

ching sick ball

打手

ADA 又搶番三妹之位

ada

N日無上水，大家安好嗎

ada都玩pump and dump

大佬繼續go go go #

Bnb

美國佬終於威返次

講中左，決戰位果然係呢度

Who

本多終勝

Bsc 正臭雞

Bnb扯到好恆勁過大哥

bsc殺到黎，香港九龍新界無得避
全線死哂

Fomo 吧 亞洲菜

Bunny上到150，痴撚線

BnB 270
上呀 仲望

Bnb 終於屌穿270

比d力水

Ada 勁到..

嘩Cls一起身 啲綠柱多撚到

ADA食左偉哥無人講

好彩有set止蝕 Cls

270 short 上到車

殺牛？

一瞓醒以為自己發夢

你今日仲要發多兩次夢

等睇亞洲菜同歐洲菜fomo

屌你

一堆人上星期屌鬼走晒
玩幣玩到咁無耐性

臨瞓前set咗58000平倉
賺少千幾蚊

碎料

依排好似調番轉，美國佬托上比人割

好似成個圈入面 9成係男 1成係女

係

cake同bnb愈黎愈脫, 係咪應該拆左啲LP佢

99%男

Rug pool

Ching sick ball

假升 唔驚

教主

大哥係邊個

BTC

Auto d 錢
快d整返好啦屌

等佢上70,000

Btc 59500

咁大棍唔似單純形態反轉推動，可能有消息帶動，市場先行，等幾個鐘可能有新聞報

巴打你..第一日入黎？
建議唔好高位買太多
要買都細細注分段

唔知關唔關美國23年之前都唔加息呢件事

假升假升

應該同股一樣 望閪債問題完結

發覺玩完幣 就想quit美股

我Linkkkkk

一口氣上

Agger

岩岩訓醒諗住睇下輸幾多

Soups D IL減緊，價升但token其實唔系多好多

GME我仲揸緊，之前返到家鄉唔記得走，而家又套住

剷巴受我swings仔一拜

Aggar

靜靜地贏

再short

逆天而行

幾時財自呀

有咩問題？我check左幾次都冇野

而家無事了

第一日入黎
睇左上邊d介紹
入左5k 換左bnb usdt 同btc
但我見到佢收手續費用bnb 75折
但我本身用上邊個介紹碼就8折
咁係0.1%*0.8*0.75 定0.1%*0.75

希望回到250

佢有寫實際上係用咗幾多

1分bjoy

棍落冇事了 可以畀我入返貨

琴日買即係即賺5% , btw 大佬係btc 二佬係eth 三佬/妹 tbc

ching sick ball, 早買早享受, 遲買貴幾舊

tbc 係？

唔知佢點計
我用usdt 買btc 但手續費收bnb

屯門師兄玩埋幣

Usdt/bnb/ada

大佬二佬三弟/妹指個marketcap rank

小小由佢喇 依家BNB用嚟炒多過用嚟拎折頭

入左身家去bifI

BNB/BUSD

無左流動性掘礦？

咁勇

BNB掛單245掛左幾日都接唔到貨

過咗半日個價仲咁穩，花生巴係咪賺咗幾個double

穿59k
Bjoy

有冇人呢兩日止蝕咗

屌又突襲

ksm 永動機 又破頂

只會加倉加保證金

Doge

又一個無限系列

$4.7 d Jer仔終於返到家鄉

呢個場做左$100LP only

d gas 費幾時變平
好想拎番500u 走
d gas fee 要400幾

咩嘢gas fee要400幾咁貴

eth/1inch

最仆街佢句pool 有時限 依家又唔識farm

玩網格，俾佢爆一爆玩到虧左200幾U🌝

搵唔到位加倉，唯有硬加一下

起身發現b joy只係個夢

有,尋日有個話60000 入,57000走

5萬8加注，夠膽跌番5萬4比我再加

冇可能了

二月中開始玩仲輸緊
高J auto 高J 武士I 再亂玩合約妖farn

直上7萬等收錢啦

Cake同bake仲有冇機會上返ath

cake lottery 幫到你
not financial advice

一起身又升番

今日出新 又係1個月
轉去bsc 1inch 做staking算啦

好想同金巴瘋狂炒合約

In 高j we trust

今日高位 明日低位

點解訓醒就升番咁多架

當sh算 有日gas平番先

我發現我次次都係高j師 6.3入

KSM 買得太少 可惜

都係回返小小先開

跌就話跌多d入貨
高就話無位入
咁幾時入好

回就開 short啦

開一晚網格就想爆邊

因為都好多developers係大陸

要等confirm 唔係假升既時候

時供，每60分鐘就入一次btc

妖幣勿高J

連登礦佬區，眼紅者勿入

每次入$10u?

一瞓醒就升咁多

巴打 CHZ 入唔入得過？
有冇咩心水推介

我有係入面

挖礦
流動性挖礦

而家學識左，當初入post啱啱學識用trust wallet 個陣auto仲係3000蚊，入左一千蚊港錢賺左少少。
幾日後升到上7000蚊先開始入多D錢玩，之後就成功做左高J俠

係未放棄左買laptop

ada咁勁既

放棄左

11300

買啱方向嗰啲單就差少少先掂到
買錯嗰啲就market price入
係咪咁撚黑仔

Ada

輕倉慢慢加
必要時再轉錢做保證金
永不止蝕

已經5萬9
師兄有膽識

4月7萬
6月8萬
8月9萬
10月10萬

係爆倉完再彈番上去
加唔切保證金

上咗Coinbase

用bsc staking
個apy keep住50-100%
日日10幾粒咁賺

轉唔到呀ma

係喎18號上

ETH gas fee真係好貴
之前起碼用咗我3千hkd
我最後都頂唔順轉咗bsc

大哥滅世
酒

新手第一次farm 玩開eth 唔識野

大哥

上啦臭閪
唔好要人屌啦

其實跌番幾多先唔叫高追

你而家買，3星期再睇番就知

Bnb上番300阿，屌你老母

次次都差少少就腳軟

次次衝上去就快人幾十步，跌落黎又係一馬當先

$SFP做乜收咗皮？
完全跟唔上

濕啦高潮啦

終於明幣市一日 股市一年
蝕緊果陣以為蝕好耐 升番果陣望番 其實過得4日

BTC ATH肯定快過山寨幣，我而家都主力做BTC LONG

一日自然日等如三個股票交易日
4日=兩個禮拜in 股票了

sing joy

點解2哥唔跟上

唔個幾明係咩黎

可以上每日幣研 睇下D新手入門文先
呢度既巴打有份寫

Ada升果d都唔夠比爆合約果d

淨係bnb都70>>3xx

Yieldwatch

巴打近排好似成日損手

今個post唔見sam gor張相, 貼一貼佢先

尋晚成間房熱到仆街
頂唔順熄鬼咗

正宗1inch 打手應該係eth chain

我覺得挖不如炒 我都想買新卡，炒到貴哂

如果放係屋企 唔挖好過挖

邊個話Eth磨磨吓

望下BNB

Ada 尋日走鬼咗

咩都升，只有我尋日加倉D LUNA 跌

訓左冇睇，做咩一起身全部綠哂？

由佢地慢慢挖

同你一樣而家好空虛

同意

垃圾錶 睇唔到bunny cake pool

Bjoy 酒

還好有正幣補補血

珍,gun

CAKE-BNB 一日得0.26 cake,但係咪穩先?

等陣會升好多

佢好似剩係support wallet 入面同埋牛牛/ auto 呢d 大farm?

無乜人3xx走到

咁就唔見幾十

正價可以一戰
炒價不了

巴打 想問下係咪唔會用bnb 比手續費

weekend上返

我唔會

會，你會慳左錢的

注意
垃期高位轉紅燈

ada仲入唔入好，上左coinbase會唔會爆升

另外BNB 除左手續費之外仲係binance smart chain入面既燃料

有人3xx入

唔會 等回啦

吓？

Rug pull

NFT....
好傷心
我想要隻gotchi 啊

右上角禁嘆號 你入到咩

止賺好難 高j太易

大佬滅世
酒

其實而家除左ETH erc係咪仲未有正既nft 真係用得既？

？

單pool其實你仲想睇咩

BNB升值咪變相你當時比多咗

就係講緊pro 入面睇到你入個時值幾多u

汪子華 你張CHZ汁幾多

幾十u

本身都係收你買嘅幣做手續費

farm army 好似都睇唔到

慳左d usd可以買返BNB

仆街了 完全無力升

美國佬真垃圾

酒呀 bjoy 就黎啦

0.1%手續費入邊再discount 我廢事搞咁多 想齊頭10粒bnb又扣咗

KSM 361

點解我㨂 CHZ 重倉過KSM

好彩我兩樣都有揸打番和

auto最後入倉機會
跟住直上3萬

SNOB仔個價好硬，冇跌過價咁滯

又bjoy

拆咗LP等升

到底雞蛋會唔會升

諗緊好唔好將成千USDT轉做gg2跟住擺house farm busd

Layered Farming
Next layer starts in: 0d, 14h, 4m

366

咁唯有等埋聽日
搭單一問house farming係咩意思

Stake:GG2
Earn: BUSD

好似係

神蛋點解無啦啦俾人DUMP

想問依家買gg2 farm busd
apr有2xxx% 姐係每日6%
咁我買20k USD價值既gg2放落去
咁咪每日袋1200 USD?
係咪咁計? 請指教

草泥馬個pool 仲咁多錢 四億幾

係,但你要小心嘅係GG2係絕對可以每日跌多過6%

如果長線投資 係咪BTC最好 有幾皮野玩下

DCA

入一半大哥 一半二哥 放入cold wallet 訓十年再睇

egg做乜鳩又碌返落去$57

明白
咁依家應該點玩蛋最好?
我見就出gg3
但gg2一開波好多人高追中伏

4X蚊無入表示想死

尋晚$68

你點睇GG3

公海少咗crypto post，冇得入去玩

證明係入貨時機

意思係個蛋價跌？
但跌咗點影響到每日袋6%落袋
我好少farm野，現貨合約多屌細力啲

諗下 匯豐就明

等ath

你將20k 買左gg2
點知gg2 一野暴跌10%
你個日就係變左 18k本金 再加 個18k farm 6%嘅busd

你個6%cover 唔到跌左個10%咪輸錢 當然你sh 到升番

BTC 59000 個post都推得咁慢
全部去晒tg group?

有冇tg gp link

熊市，個市牛D人就出返來

2哥點解你咁慢

大佬59000 都未叫牛
成班人個胃口養大曬

唔係A5和牛都唔好叫我出來

開波50以下可以all in 如果你買到

老屎窟限定

妹市 熊市都無人出聲嫁啦

呢到跌1000點 BTC standard 都叫熊市

妹市當休市算

BNB 跌2% 又bjoy
Eth 唔升2000又bjoy

習慣就得

大哥上返60K未
山頂好凍

琴晚撿多少？

神蛋哭緊喪,如果再俾人DUMP到落50我就買多40隻
CAKE又俾SAM哥玩爛左
MDG我又出哂冇玩..剩番喺LOCKER嗰啲應該除左等變廢紙外冇乜意義

alice

u係咩

問就是慘敗
好彩靠大哥追返多少

我買btc 佢收我bnb

屌你又慘敗？ 你仲賭馬？

鎂

usd

美金

咁撚易戒到咩

臭雞1.4

個邊都靜

落返56

唔上ath 就係妹

尋晚咁55xxx 衝上59000 都係妹市

總之3月無6字頭就係熊
4月得7字頭都係熊

合LP幣, 1個A幣3K, APR 10%/day
3K落2.7K, 少左300鎂, 咁係要farm幾耐先recover...?

24小時無20%升幅都叫妹市

10%咋 仲唔係妹係咩

起碼都一日double一次先叫牛市啦

明白咁如果我喺低啲價先買入gg嚟farm busd咁係咪冇咩蝕

ftx都出卡
不過好似得美國

你stake 個隻幣 波動大 就唔建議長渣囉

加左倉

0.9 6倍了
反而甲仔太正氣俾人割到咁

佢都遲早會跌
你睇甲仔初頭都係升
之後都係跌到仆街
因為佢作用只係比人套現同做governance token

好撚癲
dev team 收甲仔息做fund 都收到手軟
有啲後悔6仙penis sell 左成千粒雪球

你講得無錯
所以要諗tvl同cap 去到邊個位要套現
不過宜家tvl 先10M 有排啦
呢兩日雪球仲要減埋產

甲仔得三日貨仔 但雪球升左十日了
夠膽玩既話一早回左本

應該係雪球場50%派俾雪球pool救左場

同埋sam gor 未入嚟

唔好gel小心佢衝入來打你

gg3就出，egg個價仲食緊屎，係唔係個遊戲玩完啦

明顯

加咗咩

Jesus! 我仲買撚左等佢爆，今次可能又係我春袋爆

但sxp都係妹緊

BNB終於到返本

啲人似賭binance 個launchpad係佢, 點知唔係, 即走

btc

Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me...

我人生第一次買蛋渣

琴晚想借錢加 最尾冇加到

巴打d賓尼士兵點....

alice唔睇大哥

其他唔敢講，我買BTC從不睇價

alice今日大家估會升到幾多

唔係合約？

都有

跟你買

Ada要爆喇

奮勇作戰

WHY

唔知 淨係知有大動作

BTC BNB升
Eth 跌

重玩垃圾fun

依家個走勢比預期更健康

好似今晚12點先上coinbase？應該仲有得執下

egg$56 生命倒數

Link 真心

現貨？

週K仲係紅，留比佢轉綠的時間唔多了

兩日內ATH/去死

因為LENOVO夠平
所以贏撚左
都係串緊ETH GAS FEE太貴

指bsc都做到eth做到嘅嘢
點解要用eth(貴)

gel頭狗次次一gel就含得撚橡皮糖

有得farm 好farm 多啲
tvl 仲係好細

轉左

笑到仆街
公司啲啊嬸討論 BTC
話Bitcoin = 炒孖展
拎唔到錢出黎
Bitcoin 係 double or nothing
笑到我仆街
我附和咗句 到時買麥記你話點找錢

有冇拎實體幣俾佢地睇

臭西妹力驚人....妹妹下妹到276

我有就唔洗係到同大家吹水

仲有冇人玩cake-bnb 有d想唔要cake

Link bear market 買不二之選

IBM compatible = EVM compatible

快撚d上啦 坐穏300先可以臭閪變女神

Btc 1月1號 28600
今日 59000

當升左200%

跑贏Btc 正評
跑輸 Btc 負評

100%呀

2月頭先開始玩
btc 32000 到而家59000

跑唔勝但亦都無跑輸咁囉

Sor 數學白痴
升到原本既200%

原來個pin 有 當我冇問過

想大棍落，酒

玩bnb同cake賺左5倍
Scam場就輸返好多
計埋都有3倍

2月1開始玩，舊錢變大左6倍，好唔現實

準備滅世
又要訓一排

玩過咩嚟

買咗三粒 我一粒賣平啲以btc 市價5折29000u賣俾你

輸多幾次就唔敢玩scam了
正正經經跟twitter news嚟玩一個星期都執到幾千

乜都農下，輸得最多係gg2

係 pancake 度換少少 lina 都好驚
好彩一直用個廢wallet 試
都係用番一寸 好d

召喚吶dee

我仲揸住cake-bnb係到farm緊

認真
點分Bitcoin 真幣既真假
係既話又邊個整邊個發行

又黎

又超購幾多倍?
pancake有得賣未?

2.3

House farm嗰個？

lina上線幣安唔知又炒到幾高

thanks巴打

我見gg2個價係咁跌，個house farm APR係咁升

第一次玩想問個lina投入bnb係咪將我投入嘅bnb全部轉晒做lina?

炒高咗一倍就走咗人

同埋抵唔抵玩

gg2倒水咁撚樣

唔好玩gg layer
真係會gg

計左數,已經超購340倍

得返7蚊

我都唔想掂着
係見之前大家都講，去研究吓啫
同埋gg3又就出

玩auto啦

賺息蝕價蝕死

應該唔得架喇，我唔會玩，不過唔會阻止你

要有傻仔不問價接捧先得 不過我依家入都仲係平過頭先走嗰陣 睇下點先

binance set個靚價搏傻仔不問價入 其實都係鬥快手

大家邊度睇D pre-sale news

一定有，上次和牛 on99

巴打番黎了

持倉冇變

都係嘅 bsc買到嘅幣都比較易炒上去 用profit入返先

直接pcs睇價就放都得，我上次牛牛係pcs賣

我跑輸

所以要研究買altcoin

巴打又fat fat 4800了

4900 coming

5000 LINA

0.229

肥鬼 未返家鄉

幾錢入

均價5500

Auto會戰勝歸來

幾時list

就係你整冧佢

均價4500. 返家鄉了

當愛麗絲都$18
我望住手上luna哭𠹌咗

有無tg grp
我唔知點解有好強烈感覺
Btc會上6位數

巴打唔好咁懶...上個app自己望

強烈感覺

好 launchpad

爭好少姐,公喜你終於就到家鄉

玩lina啦

GG2真係GG...

上就一定,三個月後,三年後定十年後姐

大掃未在coinbase上的theta hbar可不可當博下大升

三佰年後

幾點開始交易？

冇比嗅雞夾住，成身c服晒

用緊binance 想問下點解subscribe 唔到lina？

佢話
Unfortunately, you did not have sufficient average BNB holdings to participate.

明明已經買左d BNB

計7日平均數, 下回請早

你d bnb 係邊個wallet?

下.....點解要咁做

spot

已經勝左 0.235 now ( 0.229入)

放晒? 巴打fat fat

我stake左一百粒,但超購成咁都唔知有冇0.1粒

不嬲都係咁,
奬功d人長擺bnb係binance 同穏定bnb價掛

$1.3買架點放

明白

冇比嗅雞夾到比嗅蛋夾

好彩呢排有入過下d bnb

有冇話要擺幾多粒...?

1.42 la wo

可能成功，不過我寧願唔賺呢水

睇定啲先

無架
你擺得多咪stake得多

不過超購幾百倍,其實都係多九餘,唔需要為呢樣野去特別放

3-18 12:00utc

alice 都升到一百倍, 隻lin lin 最先都十倍啦唔該

又咩事

唔洗驚，如果濃左，0.19入都係輸

瀑布

bjoy!

Short this shit

買lina嘅巴打會唔會射去binance到睇住價放？
定係用pancake賣

納期笑死人

酒

binance

好似一律建議射返幣安

dklm攪咩跌成咁

應該今年

使唔使放緊d幣等股災

又加入菁蒼派？

快d放

Thanks

踏空

係都聽日先,又星期五

11xxx

連續2個weekend都爆升

就算大插3成一兩個月都升得番
走完好易入唔番
坐定定0操作先好

United States 10-Year Bond Yield

1.719 +0.078 +4.74%

USD 可以1:1 back up 變 USDT BUSD

BTC同理都可以1:1鑄幣

仆街，尋晚仲買左acb

嗅雞急插$1.39

尋晚又話解決左,轉頭黎升到on9..

好酒！

真係煩到痴線

迫你hodl貨

lina 0.26

核平wall street

唔驚，美股倉有80％現金等股災入貨

唔災咁點

金條330u

Fed 講明話2023年前唔會加息
保守計幣市都可以玩到出年年中

同意...你以為佢跌，佢就爆升、你以為會爆升，就爆跌，坐穩算

alice 100倍完先 rank #145
lina 依家已經rank#137, 再升10倍就50 內啦

冇人救市

巴打加唔加注?

炒爆

邊到可以睇到Lin Lin價？😛

唔係有折扣咩

可唔可以講下點操作最好
我search出黎右手仲倒數緊
到時點樣flash個價又入到

放左13粒

仆街，原本仲心郁郁，見到你講嘢之後都係算

你等幣安,100粒lin 都未必分到比你

用咩app

理想中嘅操作：100入，升到150放，跌到120再入，升到160再放，無限loop

現實嘅操作：100入，升到150唔放，跌到120放，升到130再入，升到150放，升到180等回調先入，之後於望住佢一路上300，300入，坐貨

唔識

pancake

入crypto

lina得返0.25

琴日 盤前都係咁

落金舖買金都冇咁漏

嬲

得兩分鐘手入咪......

bond yield is expected to rise to 2.5% by march

btc跌緊,bnb應該係stake晒入launchpad 先唔使跌

而家都係

Lina巴打睇幾多？

而家已經跌到買入價,好撚驚

0

Eth BNB

仆街了 黑lin跌穿買入價了

比啲耐性 唉完4％海闊天空

ching chong

我尋晚$60買左egg

仆街啦，嗅蛋得返$49

3080有無覆你？

egg 直落地獄, 完了吧

? 無

alpha 單 stake bnb 有150％ apy

d bnb 去哂launchpad

睇圖都知係咩

我仲要56$ 拆左LP 用BNB 黎買LINA
食晒成個跌幅, 早知賣撚埋D 蛋黎炒LINA

egg...

屌又b joy?

玩完喇 名正言順scam泡沫爆破

其實點解beefy一晚回成20%咁多架...
SH中...

早知

第一日玩幣？妖幣回20％有乜出皮

屌你EGG唔係今晚都捱唔到掛

list 完不嬲都係向下炒
100隻先有1隻係再向上炒

咩嚟 蛋蛋？

吊你老母嗅蛋

lina唔係咁快收皮掛

yes

咩黎

同埋上Binance 已經係最後大絕黎

bjoy大大棍！

點解你好似入咩都跌咁

已收皮..

酒阿....

垃指 -17x

我中出佢老母eos轉嗅蛋，仆佢個街eos升返d ,嗅蛋崩盤，成件事完全on9

剷巴 點解我同親你同船都出事

炒完一轉就冇人要架啦
bifi有啲咩實際用途
唔通真係買返黎去beefy投票咩

agger
alice仲有d死魚彈都r晒頭

又都臭雞又臭蛋

吊佢老母比返d生果金我呀

👹 Sold 7,262.7401 EGG (343,750.9345 $) for 343,750.9345 BUSD on PancakeSwap

💔下刪2千5百個心

1 BUSD = 1 $
1 EGG = 47.3307 $

🥞 Token EGG 🥞 | 🥞 Token BUSD 🥞 | 📶 Tx Hash 📶

💰 Making your investment more valuable with @mangofinance controlled inflation and 95.56% tokens burned. 💎 is the next best thing on Binance Smart Chain

呢條爛攤

只買你承受得起既數量，一定有風險

auto 47xx

都好明顯已經price in 左,不過睇下仲有冇少少油水

琴日高J左

pcs 0.22 - 0.23 妹緊

咪係,諗住炒埋最後呢轉先收皮
再咁落去會唔會rug pull

琴晚合左蛋lp farm，今朝冇啦啦想解返買其他野，咁就執返條命仔

今晚一定有人pump egg而家擺明就禁撚低個價
0驚 最多咪歸零

完了好嗎

希望捱到今晚食一轉
跟住IFO前再食一轉

哇

咪發夢啦

任何人同剷巴同船都....

不要再說了

wa

doge 俾人操盤操到

那一天鵝受過傷 所以理解這狀況
迷糊裡 救藥無方的感覺 曾流淚到天光
請不要消失希望 夜長還是有星光
若是你 仍然有心跳 來陪著鵝經風與浪 信可靠岸

明明全部都係scam黎，你地班友竟然問點解跌而唔係問點解可以升到咁高

無懼一切
48蚊再追左1800 USD貨
神蛋教不滅！pump! Pump!

Ching 你新黎？？？？？

我蛋無悔

DLLM 呢D 大戶以為DUMP 鳩我會驚
我早兩日$45買番你問下我驚唔驚?

係呀,我好驚呀,可摸耳PUMP番去上

下星期： 鵝蛋 還我血汗錢

doge都幾硬咼,穏定幣咁,唔太升唔太跌

你永遠不知道

點解冇人接火棒

loss aversion

有咩governance token係炒得起
通常都比人套現．．．．．．

高J嘛

uni sushi yfi

嚟咗OK耐啦
我以為終有一日佢會破燈
我相信佢
點知好似又67啦

auto 正氣場

還我血汗錢先啦正氣

吶dee贏左啦 n囝跌到0.15

等審核

好快就到lina

有冇傻閪入咗chz
一入即坐

嗅蛋跌撚到仆街，咁係唔係今晚搶入vip pool到同佢死過

收到風個莊今晚10點拉升到1蚊

@汪子嘩有冇入

佢條友只會用幾十u開合約

你啲風都幾流

入到vip pool gg3頂住300一曰 咁就可以double

頂唔住米仆街？比人燒左20%春袋

Auto咪撚妹啦 一飛沖天啦

Hot買唔買得過？

記得當時egg限定pool roi成68%
第二曰仲有50%

我入左0.58， 10萬港元

0.798

好彩淨係買左少少

仲諗住有300?

你可以SH 等上幣安/月尾有ifo 死唔去住

大戶

有30都偷笑

簽到大隊真係唔怕

有你呢句＋你唔好入場 我就有信心 可以頂住300半曰

隻lina 如果我無計錯數超購894倍

快點

唔入

未計入唔到場既人

BTC上

嗅雞快撚d$2啦，比我賺返嗅蛋條數呀仆街

ADA ATH

殺呀

我都0.7x

好多人今日先入bnb

唔好用market order買，想賭錢就另計

尾蟈狗又攪事,都幾難升住

我入左28000粒 120000萬

Doge根本網格之選

無風險,可market order allin

巴打靠你食我張天價order

係,風險高

who

希望我返屋企之前未玩完

原來咁多

個個都十皮十皮咁入妖幣,覺得自己是零

玩10倍/100倍，仲有4隻妖幣係手，今年內要4百萬最小

我都係3萬港幣起手
玩到～10倍左右

幾耐時間先.

有幾百隻守城，有幾十隻去攻擊緊新臭雞蓮娜

正常你地係咪一次過買幾隻幣 定只係買一隻

1個月

dego升都係一星期後既事

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (159)

我玩左咁耐都未有一倍

幾隻 中/長線
間中賭吓幾

enj theta

0.2貨 stronghold 到NFT玩完